[黃色youtuber圈]發覺一字馬真係比人低估左

有無人仲記得一字馬?
依家發覺佢地啲idea真係行得好前

例如第一條片, 5年前己經玩扮藍絲反入侵, 又有創意(改歐聯主題曲)

梁天琦時代己經拍光復上水既片

紅左之後己經即時轉拍支持小店, 同依家黃色經濟圈差唔多

仲要政治立場鮮明, 唔會有咩兩個黃一個藍都當黃咁既理論
有無人知佢地去哂邊? 會唔會變左奶共藍絲?

一字馬好似係CU學生會校園電台既莊員組成，畢左業之後就散左了。

諗起林保怡

有人見過加滕博士係captv既片出現過

做咩又開post吹奏自己

間唔中都會loop下
無厘頭得黎又令人心酸
好撚高質

樓主係一字馬既人？

真, 但得果幾條片

好有心思

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

請支持黃絲記者頻道